發夢見到

啱先發夢見到
凌晨四五點成班狗淋住雨係警總出面執手尾，個心都涼埋 即刻起身熄冷氣繼續瞓。BTW 記者朋友辛苦晒